啲狗反對遊行因為佢地覺得攰？

個人覺得係咁反對你遊行
係佢地唔想放人手去管你
而且覺得啲細既都唔順氣
已經日日俾人屌 仲幫你管遊行？

另外，佢地啲開始覺得攰
上個禮拜有狗俾人插
下屬點都有怨言 唔想受傷
如果聽日批你 人數一定好多
有咩事發生起上黎 一定係惡戰
就算狗裝備好咁多 咁多人衝突起上黎
一定點都有受傷 同狗武力要再升級
但狗再升級就會不斷俾人做新聞

所以琴日捉咁多人就係想減少和理非人數
但人數減少 狗控制起上黎點都易啲

歡迎大家討論一下